毒L一個人食韓燒會唔會比人歧視？

有D空虛，一唔跑馬，一路食

試過係韓國一個人韓燒

唔會 自己開心就好 又唔會影響其他人

你有錢邊個歧你？

試過 又要燒又要食有啲忙

唔係有條女幫你燒埋食咩

撚有人理你咩，唔好諗自己太重要
試過打邊爐

我睇返原來真係有唔少人一個食韓燒，包括有個幾靚既女仔，本來想影下佢但關鍵時感覺到殺氣所以放棄左

重點
呢個世界會留意你嘅人
其實得你自己

毒L一個人食韓燒會唔會比人歧視？
會

試過一人牛角，其實幾正

有錢就唔係食漢和啦

一個人係道頓掘食日燒，叫得仲多過隔離四人家庭（香港人）

我都係，非常爽丶狂隊肉唔使怕食埋人地果份。
試過有D阿嬸好唔鍾意，話要最少叫二人份，覺得我一個人食，幫我開個爐會蝕本咁....我想講，食二人份容乜易吖....但試過有次濟州直前話我一個人唔做我生意唔比我入。

試過一個人打邊爐 放題 燒肉
有咩問題

試過一個人夜晚去萬麗食自助餐
有咩問題

一個人食都可以好型,
不過都係your face your fate

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興

日燒同韓燒真係差好遠

日燒係食好野，韓燒係打卡

Me2
其實邊個會咁得閒望隔離枱幾多人食

點解唔去牛角

食過哂一人邊爐 韓燒 自助餐

韓國都有一人韓燒
怕咩

唔會
一個人先正